尼泊爾行山 EBC 一問

想plan 2月-3月呢段時間行
我都做左啲research
想問下如果要去當地整登山證，大約要幾耐？
同埋想知個住宿選擇係咪好少？

登山證搵當地登山公司整一日攪掂,但要帶証件相
住宿選擇好多,但黎黎去去都係差唔多款.
2-3月都係凍,多雪.

Bill哥

一月去 留名

去pokhara 搵Tourist Police Office and Permit Office
帶定證件相幾張 3/4000盧比咁上下 是鳩但填份form 即場出到permit同TIMS俾你
ABC係咁 EBC應該大同小異

Bill哥我有追開你南極post
不過多謝你解答

唔該ching
Ching有無行過，有無啲咩要注意

你去ebc唔係pokhara攪架
pokhara係去abc poonhill個邊
ebc你係返kathmandu到攪
仲有如果你去EBC自己買機票,一定要買最早個班.
另外EBC入面個人認為風景最靚係chukung個邊
可以見到ama dablam north face

我見佢份form有得剔ebc 仲以為 ...
差啲陰咗樓豬 sor9

收到唔該bill哥

開咗group，入嗎